{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 마포 운영 정책"
    },
    "text": "予約を完了した顧客はチェックインの時間である15:00から宿泊を開始することができ、チェックアウトは12:00までです。ルムタイプによってチェックインやチェックアウトの時間に対する案内が変わる可能性があるので予約したルムタイプを確認しなければなりません。連泊不可商品を予約した場合、チェックインやチェックアウトの時間に制限があります。[ほら遊ぼうxの現代(ヒョンデ)百貨店アウトレットプロモーション]は9/11から10/9まで行なわれ、販売期間と宿泊期間が同じですこの期間にホテルを予約したお客様には、現代アウトレット交換バウチャーが提供されます。バウチャーを使用してコーヒー2杯、メリーゴーランド利用券、1万ウォン商品券を受け取ることができます。現代アウトレット交換可能な場所はプレミアムアウトレット4ヶ所(金浦、松島、大田、SPACE1)とシティアウトレット3ヶ所(ガーデンファイブ、加山、東大門)です。交換した商品券は、全国の現代アウトレットやデパートでご利用いただけます。駐車は地下1階にあり、1部屋あたり1台の車を駐車すると、1泊基準で5,000ウォンの料金が発生し、外出時には追加で5,000ウォンの費用が発生します自己隔離対象者、新型コロナウイルス感染症診断検査の受検者、有症状者のホテルの客室宿泊および施設利用は制限されています。ホテルは定期的な防疫消毒と職員に対する保健用品の支給および衛生教育を実施しています。未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能で、満19歳の誕生日が過ぎていない未成年者は同伴しない限り宿泊できません。朝食は28,000ウォンで、36ヶ月から13歳以下のお子様は15,000ウォンでご利用いただけます平日は06:30~09:30、週末と祝日は07:00~10:00まで朝食が提供されます。ビジネスセンター、フィットネスセンター、レストランなどの付帯施設があり、ホテル内の全客室は禁煙です。視覚障害のあるお客様のための盲導犬は許可され、ペットの同伴は制限されます。ホテルは顧客と盲導犬が便利に利用できるように配慮しています。追加費用は現地で決済し、入室および利用に関する詳細な案内はホテルにて提供されます",
    "QA": [
        {
            "question": "予約した顧客は宿泊開始時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "予約を完了した顧客はチェックインの時間である15:00から宿泊を開始することができ、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "連泊不可商品を予約した場合、チェックインやチェックアウトの時間に制限はありますか？",
            "answer": "ルムタイプによってチェックインやチェックアウトの時間に対する案内が変わる可能性があるので、予約したルムタイプを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約をしたら現代アウトレット交換バウチャーが提供されると聞きました。そのバウチャーで何が受け取れますか？",
            "answer": "ほら遊ぼうxの現代百貨店アウトレットプロモーション期間にホテルを予約したお客様には、現代アウトレット交換バウチャーが提供されます。バウチャーを使用してコーヒー2杯、メリーゴーランド利用券、1万ウォン商品券を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "現代アウトレット交換可能な場所はどこですか？",
            "answer": "現代アウトレット交換可能な場所は、プレミアムアウトレット4ヶ所(金浦、松島、大田、SPACE1)とシティアウトレット3ヶ所(ガーデンファイブ、加山、東大門)です。交換した商品券は、全国の現代アウトレットやデパートでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は地下1階にあり、1部屋あたり1台の車を駐車すると、1泊基準で5,000ウォンの料金が発生し、外出時には追加で5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限はありますか？",
            "answer": "自己隔離対象者、新型コロナウイルス感染症診断検査の受検者、有症状者のホテルの客室宿泊および施設利用は制限されています。ホテルは定期的な防疫消毒と職員に対する保健用品の支給および衛生教育を実施しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能で、満19歳の誕生日が過ぎていない未成年者は同伴しない限り宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は平日は06:30~09:30、週末と祝日は07:00~10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはビジネスセンター、フィットネスセンター、レストランなどの付帯施設があります。全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は制限されます。ただし、視覚障害のあるお客様のための盲導犬は許可されています。ホテルは顧客と盲導犬が便利に利用できるように配慮しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済されます。入室および利用に関する詳細な案内はホテルにて提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 792
    }
}